要唔要個offer好？

後生既揀前景好啲，老既揀份hea啲

係咪C字頭嗰間？

Pish

9-5都幾好 好多公司都9-6
韓國電視台有趣好多啦 我都想做你鍾唔鍾意睇韓劇kpop果d

韓國電視台 for sure

睇exposure
真係好等錢洗既話 weekend兼職補習都得？

電視台做咩位先？
話就話加人工，加完有可能都得14/15k

睇吓你宜家份工想唔想走啦
同埋你每個月等唔等相差果2k洗

再揾

後生就電視台喇 補習社好難做一世
除非自己開

12.5K
唔洗諗存錢
樓主咩學歷?